男子被指北角站寫「831」字眼 涉刑毀被捕

831 太子站襲擊事件即將一年，警方表示今早（30 日）約 8 時，一名 38 歲男子在港鐵北角站範圍內以筆塗鴉並寫上一個日子，涉刑事毁壞被捕。據報男子的塗鴉與 831 太子站事件有關。

警方回覆《立場》查詢時指，今早 8 時 03 分，港鐵職員在北角站月台發現一名男子形跡可疑，其後發現他在站內範圍一面牆上以筆塗鴉，內容包括一個日期，職員報警，警員到場以涉刑事毁壞將男子拘捕。《明報》引消息指，男子於站內寫上與 831 太子站事件相關字眼。

狗鐵

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

今明兩日 831 行動
9月6 兩點半九龍見
祝 武運昌隆

個個都去寫去貼貼紙，我就唔信佢捉得哂

廁格大把位

國際線有任 請每日推Post

借個位
大家有冇忘記一個日子?